普通人 你問我答

。

證明呢？

普通廢人

。。。
冇女算唔算。。。

樣子，圖